琴日六點夏慤道有份屌香港眾志既巴絲

香港眾志衝出馬路俾塞爆既遊行人仕橫過對面政總，一開始個個歡呼，鬼佬都大叫welcome 跟住突然出左班左膠係度屌走開，行返入去個班契弟 咁不滿唔撚落黎屌人入返去 聲大大係後面鳩叫，成班廢物